第一屆連登故事創作比賽

題目:故事必須包含下列元素

有尖叫聲
主角要流淚
對白必須包括一句: 冇可能架...
必須以仼何形式提及數字433333

最優異既會員將得到神秘小禮物一份

「阿！」樓主尖叫一聲，邊哭邊說：「冇可能架...433333個負皮？」

1.5/10
Hea作

有一天，一位連登仔開Post說

題目:故事必須包含下列元素

有尖叫聲
主角要流淚
對白必須包括一句: 冇可能架...
必須以仼何形式提及數字433333

最優異既會員將得到神秘小禮物一份

樓主辛苦工作一天 加上OT後 筋疲力盡 想趕快回家睡的時候
「阿！」樓主尖叫一聲，邊哭邊說：「唔撚係呀 OT已經慘 仲要中撚埋雀屎....？」

從前有個主角一邊流涙一邊尖叫 仲口up up講左句：冇可能架 點會係433333

完

「啊！」
聽到屋村小霸王發出的尖叫聲，樓主老母從一眾網民中掙脫走來，只見到樓主淚流滿面，叫着：「冇可能架...我條 J 得 433333nm長！」

林子揚：「3 0624700 3 0624770...」

林生開緊佢最後一個演唱會

林子揚：「5 34202 13942 43... 3.. 33...3......」

一代巨星從始隕落
在場嘅觀眾冇一個唔尖叫

林得信：「Daddy!!!!!!」

林子揚：「333...33..33333....3333」

前排數名觀眾：「血...... 血啊！！！！」
林子揚嘅眼耳口鼻都開始滲出深啡色嘅液體

林得信好狼狽咁衝上舞台
但上到去都唔知可以做乜

林子揚望住得信：「33 3...3... ....... 33...3 3...3...3... 3...333 3..3...3... 3...」

得信跪低咗

舞台同佢對菠蘿蓋對撼
發出咗一聲巨響

林得信：「冇可能㗎！！！」

啡色液體 一路滴出嚟
滴喺林子揚腳邊
滴喺得信右手
滴喺得信頭頂

一滴 兩滴 三滴

原來啡色嘅液體唔係血
冇血嘅味道
亦都冇血應有嘅溫度

林子揚：「33 3...3... ....... 33...3 3...3...3... 3...333 3..3...3... 3...」

「阿！」樓主尖叫一聲，邊哭邊說：「冇可能架...433333入唔到Shitty engine？」

從前，有一個叫屋村小霸王既連登仔樓主，佢無女無朋友無人生，太無聊搞左個連登故事創作比賽，話第一有禮物然後又唔講神秘小禮物係咩，於是比一班連登仔追住樓主老母屌。
就係個陣，幾千個連登仔突然從四方八面跳出黎捉住樓主老母既手手腳腳，樓主老母走避不及，成為眾連登仔既肉便器，樓主老母不停尖叫：「啊啊啊啊啊」而樓主見到老母咁慘但無計可施，亦不禁流下後悔既眼淚。樓主講：「冇可能架...」我個post都係得4000個負評，但點解會有433333個連登仔出黎捉住我老母架？！我知錯啦 」
突然，一聲巨響，樓主床邊既手機跌左落地，樓主發覺自己係張床發惡夢掃左部手機落地，講：「嘩，嚇死，原來係夢黎。」樓主打算去廁所洗面收拾心情，佢起身拎返起部手機，一睇

連登：
第一屆連登故事創作比賽
留言：1234 負評：4333333

樓主即刻向後望返張床，佢見到自己老母，同無數個連登仔.......

完